有無暗瘡膏/祛痘痘產品推介

幾個月額頭生左好多痘痘，痘痘印。唔知點算，又唔敢亂用產品，有無巴/絲推介邊種好用可以消炎祛痘嘅護膚品呢？🙏🙏🙏

不如直接睇皮膚科醫生
專科診所大概$700-$1000up
我見你話都幾個月

又唔喺生曬成塊面 唔鄰喺好想曬咁貴

Epiduo

肌斷食

利申：肌斷食醫好3年爛面

咁試下呢個 好work
有時就黎m爆一粒
搽三四日就退lu

喺邊度可以買

格仔鋪
ig shop都有
好容易搵 自己search下

去印既話推薦樓主每日食一個橙，我自己都會生痘痘，買過好多去印產品搽咩都唔太有效，最後的起心肝每日一個橙，直接將維他命C食落肚，食橙亦都有助消化，排走毒素一舉兩得

我每日都有飲，感覺唔喺好見有退，只喺可能唔會生得太嚴重

依隻旺角好多藥房都有 Around$90-100 24g

NeoStrata Facial Cleanser 溫和潔面啫喱 4%果酸 用左無再生

你啲暗瘡係咩性質？暗粒係有頭定無頭？瘡係石頭瘡定有癑個種？

唔同嘅精華/藥醫唔同類型暗瘡

仙士達暗瘡膏覺得幾好用 70-80蚊藥房買 我用過好多都係呢隻最好 gel狀乾左好似有層薄膜覆蓋着咁 痘痘呢樣嘢真係好煩 飲多d水早d訓都會有幫助

呢隻對我嚟講係廢嘅

本書？

泰國有隻clinda m暗瘡水幾好 搽幾次就消
唔貴 見香港有啲格仔鋪有

呢隻搽極都唔好

係，搽極都唔消腫、唔消炎
Mentholatum Acnes25 呢支都係廢

無頭

求去印

之前有人推介話呢隻喺藥房可以買，但換左包裝。同埋唔知喺咪真喺掂

我都想去印

無頭瘡用derma rx blemish spot
瞓前係瘡位敷，第二晚即好好多
無頭暗粒，我都唔識搞